黃碧雲一事睇得出泛民本性難移：唔受歡迎即割

黃碧雲完全四面楚歌

然而成個泛民，包括佢既黨友都冇咩邊個出嚟幫佢講好說話

一失勢即割，唔好拖我落水，我要保住自己果席

我地一直都誤會左，泛民14年原來並唔係割勇武，割人衝

而係唔理你係咩立場，咩理念，只要你唔受歡迎就割

同你合作有機會令自己選票減少就割，無論你既動機同目的係乜

今次初選捉蟲入屎忽，即刻割黃碧雲，同黨其他候選人好似互不相識咁，其實都幾撚慘

選舉真係照妖鏡

若飯民護黃碧雲你又會話護短

失民意就梗係割

泛民先係民主進程毒瘤

做乜都錯，死棋

係割應該一早割
一係比新人上
一係廢涂返九西 超區換人

泛民係原罪

利申：agger

黄碧雲係廢係垃圾，不過一班蠻不講理低質連登仔又係咩

印象中公民黨連菲傭都攬 唔通佢地唔知會走哂票咩

其實有機會plan B 入閘
林鄭會幫佢DQ 幾件

照出佢係戰術
Big 雲只係出氣袋黎
唔出佢 你班人咪搵第個追黎黎屌
尹狗 5:0 私下多謝佢啦

幫佢講嘢又話護短
唔幫佢講嘢又話割

五毛：正死，反死

幫big暈：死攬老屎忽 護短
唔幫big暈：割席 自私
中間：面目模糊 表態都唔敢

玩晒

連登仔反既終於反中一個

既然唔受歡迎點解仲要推佢出黎選?

尊重結果可以?弱智?

真，無左白頭佬碧雲e，就到高佬俾人質啦

唔割碧雲就俾你屌
講晒啦

幫你就話護短，割你又話無話，你直接講你好撚憎民主派，佢地做乜都係衰咪得囉